燒味飯黎講乳豬飯世界第一

可惜唔係間間有
好正

貴呀

食乳類動物太殘忍

垃圾先食乳豬飯
利申 成隻乳豬食